冇AirPods 2出，決定買AirPods 1了

聽啲傻鳩講有2
總之早買早享受

問題係1漏音太嚴重

而家遲買係唔會平咗
新野會加價賣返貴啲

垃圾黃豆

唯有係咁

幾個月前都係咁諗
不過最尾都係照買
而家開心使用中

冇2何來有1?

等MOMENTUM True Wireless好過啦

兩年前科技
$500先會考慮

無又唔會死
等

用左成年 完全冇後悔買 真係好好用

beats x音質點都好過airpods啦

講真 Airpod真心好方便
電 佢差一陣 夠你用大半日
初初都覺得好柒 成支牙刷咁定係耳仔度
但宜家覺得係幾型
仲有一開蓋就連左線 方便到傻
講音質？Ok啦 如果你唔係要求高
但一千蚊有咁嘅user experience 真心覺得值回票價

跟本同 mac mini一樣重有3年等，先會出新野，咪撚再講有2啦，屌

Office用一流

出街真係不了

驗下耳仔好

有買貴無買錯

中聯通1021

成日聽到其他人聽緊咩歌

好多假野

個無線盒應該沒技術問題但又唔出

冇 AirPods 2 買咗 Jabra, 本身有 airpods

目前係咪聯通最平

等AirPower冇問題先一炮過出

你睇佢Macbook Air iPad Pro
新嘢加價 舊機唔減

比較邊隻好用？
諗緊 Jabra

宜家先黎買一會唔會好不智

下？ 關咩事

見到啲人聽耳機都最大聲 已經唔係漏唔漏聲問題

凡唔係入耳式，無用耳膠耳綿封塞耳道，你係街呢啲嘈既地方咪所有噪音入晒你耳仔，你唔校翻大聲咪聽得唔清楚，而校大聲就會傷耳，呢個係外至內既漏音

多數人講既通常係內至外既漏音，即係你大聲少少，側邊啲人都同時聽到晒，搭車側邊有人開喇叭聽歌你都覺得煩啦

覺得係室外環境用airpods無問題既，一係慣左好大聲聽，一係出入既地方唔嘈，普通人搭個地鐵都頂唔順啦

師兄同價位有冇咩推介咁

想問下airpods通話質素如何？
會唔會對方聽唔清楚自己講野？

Jabra 唯一缺點應該係好易受干擾 聽聽下會疾
但係佢又係可以一拎起就connet
本身諗過買airpods 但係自己想隔到音先買jabra

巴打講嘅係咪呢個，可以就咁單買airpod ?

堅持丫巴打 我都等緊

1000有點貴

等乜鳩啫，都話唔出

遲d實出嫁

Apple會唔會年中年頭有product出？

一齊等呀

Airpods個咪收音勁差

AirPods connection 一定最好，但漏音...

Jabra 65t 用Bluetooth 5.0, connection 都ok，最緊要係 in ear

Air pod 都稱得上享受？

Airpods太樣衰無咩性趣

Earin m2細細粒好似幾正咁大家有冇用後感

諗緊Jabra 65t定係等鐵三角個隻真無線 有無建議

一出即買 用到而家

個樣實在太核突，買唔落手

緊係Bose 啦

Beans pro如何

通話質素好好。我揸車用，對方同自己都聽得好清楚。

想問問AirPods睇片會唔會有聲畫唔同步？因為試過其他藍芽耳機都會有輕微唔同步既情況 ，唔該

揸車咁靜都聽唔到就好有問題啦

但 airpod2出定價一定仲貴

買咗近半年有多，開始兩三日開始會自己斷
甚至同一部電話fing兩fing又會斷

你耳屎多就採下啦

呢個唔會放心
亦都係airpod 嘅一大賣點

利申我自己用緊Bose，睇片會delay半秒至一秒到，自己Down落嚟嘅片就唔太留意到有delay

希望幫到你

出咗成兩年重有咁多傻鳩問d白痴問題

開始使用兩年中

Agger.

用左2年 諗唔到用返有線既點生存

Apple配件好少會更新

我揸mk車，轟轟聲好嘈嗰喎。

如果隔音好少少真係好好多，而家搭地鐵聽唔到歌有時都幾煩

其實今時今日其他無線都追到AIRPOD既穏定性同方便程度
但係個價錢貴成倍

同樣價錢仲有冇其他選擇？

次次搭𨋢聽到啲人用airpod漏音都會好尷尬，不過可能我自己平都漏近

有冇ching介紹有邊隻無線耳機係隔識同時低延遲

我街到用AirPod講電話對方話好細聲 係咪要setting搞？

真係追到Airpods?🤔
班Android打手都年年吹奏Android追到iOS既流暢度

好多an狗耳機膠負評

好似幾靚仔又有無線差

唔該晒，我就係驚佢一樣有delay所以考慮左好耐都未買 ，因為我主要係用黎搭車睇劇睇動畫用

一日有漏音
一日都唔會買apple耳機

學Jabra Elite可以收環境音播返比你咪唔驚話出街危險

買咗幾日 發覺周不時會窒 有時仲會窒到停咗幾秒 點搞

android vs ios
同其他wireless vs airpods根本兩樣野

唔好再講啦，蘋果都公布咗唔會出，就算有都要3年後

Bose?

咩型號？

有公佈？

iPhone 用其他wireless 有無可能追貼airpods個種穩定度🤔

用咗 AirPods 之後我都好少用 3.5 耳機
利申 OnePlus 6 用家

你幾時買1
佢幾時出2

qc35? sound sport?

要搞大聲少少囉

唔知點解 airpod1 好似WhatsApp 錄音唔係好收到咁

想要好似airpod咁嘅無線

到底D人對耳幾聾先可以話 AirPod 漏音
自問對耳都唔算聽歌要開70%都冇漏音

B&O E8

你知唔知乜撚野叫漏音呀

好似係巴士度d聾mk戴EarPods大聲到其他人都聽到咪漏音

早2個月買，以家都覺冇買錯

冇點特別去set過喎

漏唔漏都唔係重點
重點係Airpod 個外型最令人卻步

蘋果撚出現了，嗰$1000加埋$8000手機都爸媽幫你出緊系唔覺得肉赤。

source？

On9 憑咩你覺得我係洗緊老豆老母錢
利申：孤兒

有入耳式就好了

完全見唔到市面上有無線耳機通話質素追得上airpod, 有嘅麻煩介紹下。。。

上次發布唔見即買，好彩 開心使用中

同樓主一樣 被fake臭
今個星期買左1

人地有錢買關你撚事咩 好用咪買黎用囉。
成撚日係度嘈嘈 又蘋果撚又an狗
唔講以為間公司股份自己都有份添呀

利申：用緊airpods

根本無 接收最好仲係airpod

airpod 其實防唔防水？我係希慎買時，職員就話唔防
但上星期我唔小心連埋裇衫放左落洗衣機，洗完第二朝先醒起對airpod 仲係裇衫袋 但用到而家都無事，講電話都冇問題。

有無人用一陣airpod 會頭痛，但用其他bt earphone 無呢d 情況？
可能connection 太強，用過幾隻，係airpod 唔會斷，不過太強戴一陣就頭痛

真係唔隔識

利申用咗成年

AirPods 真係好撚方便
可以用係其他apple 產品
利申：由一出用到而家

一出就買左，方便到仆街

airpod全能到仆街

呃尻人嫁
佢計網頁登記次序,去到都未必有貨,仲話已經留左比人
唔係計先到鋪頭先得到
利申:中左招,直接去返apple買

我都中左伏+1

登記左邊度拎

登記果到有得揀你去邊間鋪拎
但多數都冇嫁喇,比人留起晒

唔知有冇得消委會投訴佢,誤導人

TST 沙田 荃灣都無貨

認真要咁耐咩

其實會唔會係全無線呢條路apple技術上突破唔到，決定停咗佢呢

Apple枝筆用左3年先update
可能下年有 2

睇左呢個post 去左旺角睇無
即刻上網search邊到有
附近行貨1060現金
但得credit card
1081都屌
垃圾中國聯通
去到話無貨再水9你轉台
話幫你訂
都on撚9
即刻叫佢收撚皮

邊度1081

有
荷李活15樓

唔隔音都唔會失聰咁乜都聽唔到掛

唔係好想戴住兩個電動牙刷頭出街

想問airpods既音量細過earpods係咪正常？

買apple野一定要去apple store
深水埗旺角果啲二手重新包膠當一手賣
ps.做過深水埗sales

想問下大家仲有邊度買airpod會平d

係, 成功買左

邊間？

Lm

上水聯通可walk-in 用信用卡買
$1027

唔係話個8間先可以有呢個價?

我自己用開android 機，有iPad, MacBook
Airpods 駛android 機會唔會有咩問題？功能少啲我預左

我原價係凶宅買，都唔會俾1蚊間支那賺。

岩先買咗，澳門賣1388

漏音死全家
朝早搭車聽到其他人啲歌好騷擾

自己慳二百幾唔好？

個二百蚊實會唔知係邊跌咗去

個盒好易花 一買返黎已經花曬

ticpods

去問下就有
手機也是

等我聽日去問下我呢邊呢間先

交通燈轉燈會斷
係咪死證黎？

係就好啦

幾時出入耳式

希望年底會有,給自己的XMAS禮物

仲諗緊買器買1好 如果係真的話 我唔差在等多陣

當普通無線earphone既話冇

有黑色

等緊2

想airpod 2 轉做入耳式， 第一代都仲係覺得鬆

用開AIRPOD 同SONY WX 1000 XM2雙修, 坐車,嘈就用降嘈, 平時用AIRPOD, 各取所長

啱啱買咗1

#metoo

仲諗緊買唔買1好

9月中係日本買左，至今真係每一日都有用，就算落街買少少嘢都帶

佢看似只係無左條線既earpods，但方便程度遠比有earpods高

方便為主，音質唔差
對音質好有要求咪買其他牌子

Android 有個 App 叫 AirBattery
用 AirPods 可以好似 iOS 咁攞走暫停戴返繼續播

Thx

邊度買平？

taobao

太貴

旺角好似平啲
上price hk睇睇

睇到好似話豐澤$1080
CMHK $1088
唔知算平唔平呢

Price啲細舖好似都$1150左右

最快都下年3月

低過900先會考慮

後日買小米AirDots算
$199,玩一個月都抵

點解beat x 減到899？

自從換電話做Xs max 之後 聽歌成日突然幾秒無聲 之後先播返

或一邊有一邊無

之前6sp無問題
係新機定新iOS 問題